讀law但讀唔到PCLL

係咪人生已完?
一定做唔到律師?

點解係us唔係uk?

抵死

垃圾

讀多個商科入金融公司